散熱問題

買左msi b460m pro
而家用原裝風扇90mm都貼住條ram咁濟
仲要條ram好鬼高差唔多50mm
有冇塔散100mm內或者高身d
冇既我真係要買一體水

唔明你想咩款，款款風冷都貼ram架啦